邊個話冇用！內會主席拖延戰係35+良好示範

全個港共下至保皇上至西環全部都冇晒乎
不斷出文章砲轟，不斷扭計想出矛招
可以預見到35+就係一個咁樣嘅世界
區議會冇實權可能俾人撚狗
但立法會就唔同
佢起碼要搞到梁游釋法咁大鑊先可以伸到隻手埋嚟
點解以前做唔到
因為以前唔夠票
以前俾人溫水煮蛙
所以要攬炒要焦土
宜家沸水猛火煮緊
經歷運動第十個月
接近全民覺醒
咩都做得到
千祈唔好信白票黨
宜家團結咩都有可能
內外所有路線都唔可以放過
先係勝利關鍵
唔好搬死咗嘅義士上檯
佢冇話過唔爭取議會路線
我哋只需要俾佢見到最後得到民主勝利嘅結果就已經好足夠
過程係點佢哋唔會介意我哋點做

講到義士流馬尿，最衰都係啲成日搬義士上檯嘅人

慘在唔初選，可以點協調

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

push

唉，唔想講了
如果最後俾自己友拖死
咁真係死得冤枉

我覺得，
35+得到，就唔使拉布啦，直接否決所有議案就得！

反而我覺得，如果最後真係35+唔到，
就應該岀盡全力，好似而家內會咁嘅方式抗爭到底，
而唔好好似以前咁，一味話自己唔夠議席，但乜都唔盡力做

做唔做到35+都係盡力拖冧個政府，不過35+係confirm拖得冧

唔該大家一定要投票

如果當時白頭佬唔自我放棄就係，但佢仲想繼續選...

要借東風，例如提名期有一兩個人被美國制裁，或者6月BNO平權二讀通過

否則啲少數派金魚記憶亂咁DQ人

我估嚟緊5年，釋法係常態

立法會門口…

事實上郭榮鏗都係功能組別

由大會到內會到所有委員會都瘋狂選主席，諗起都興奮

但事實上而家真係好危
內鬥多,民間個抗爭氣氛又低
冇初選最後好大機會又似區選某幾區咁
自己人爭到讓左個位比建制

禁錯不推

當初修改議事規則的又係親中派

推

早上: 730 - 1230 投A
中午: 1230 - 1830 投B
晚上: 1830 - 2230 投C
投返自己投票時間去投就可以 又簡單

咁未必平均

好似跟身份證好啲？

以前係跟區，跟區議員選區，個潛規則係劃拉票範圍

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

放心，唔初選仲有其他方法，一定最後成功協調

Push

其實要努力拎35+先
呢個係被全面DQ/光復議會既前設

Agger

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

即係平時扮野冇盡力阻止

有35+仲簡單，唔駛拉布，極速否決

啱

保安問題

講真藍/黃~45:55 都係個D人.
分時間去投票咪做到配票效果

係

所以要啲老資格去主持內會到所有委員選主席，立會投票入了新人都無用

35+就係終極攬炒，當然之前會有好多核突嘢，例如：23條，DQ 或者拘捕一班人。
但當你真係35+，就係中共全面反面既時侯。隨時一國一制，人家可以做個真真正正支那人，仲要隨時係被邊緣化果隻，大家要做有哩個覺悟。

簡單嚟講做keyboard fighter要準備定vpn，做前線手足要準備定去台灣避難，浩天嗰類得把口嘅有名人士要洗定八月十五準備俾人以言入罪或者屈整炸彈之類

白票兵有冇屌郭議員呀？

定期推

擔心佢健康同安危

每日推

真

好多藍都多左新力軍
所以唔好咁篤定
每個人都要盡力投每一票

問題係點平均分d人咩時間去
得罪講句呢個方法完全唔可行

跟區議會選區仲準啦